世界盃連英超西甲歐霸都不如

悶能到，係啲忽然球迷多

葡萄牙 西班牙關我撚事 又唔係香港出去踢

2018世界盃tg交流group

咁咪唔好睇囉
擺明四年一次吸引忽然球迷㗎啦
講好睇歐聯刺激十倍

無中国隊有咩好睇

ok la,唔駛再講

好悶悶

中場搵套渡邊麻友AV睇下先

咪係，無中國隊出場俾人笑邊到好睇

你自己國家隊入圍咪好睇囉
有愛國主義係到

其實真係投入唔到

中國點入圍牙

英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿得唔得？

主席有足球夢

我地係中國人